覺唔覺巴狗依隊閪波真係笑話黎？

連續兩年比人反cup出局同巴黎隊垃圾有咩分別

真！

嗯

樓豬好ball